沙田中醫邊個中醫好？

成日感冒咳同喉嚨痛生痱滋
求推薦沙田中醫
其他區如果好有效都推薦下

cuhk

中大堅

Btw多謝樓主英文notes送我入cu